怕就怕SPCE, BYND執笠

唔係買好多
15入
75入
長放ok但執笠就含撚

兩隻垃圾都買 你條傻閪

仲有我陪你 仲要成本係36蚊同120蚊 重倉

屌，估唔撚到，我有朋友，個價位仲要差不多一鳩樣

beyond meat 應該唔差

都係被武肺拖累，本身同多間野合作今年，而家飲食業

仆街我都有spce ...同你差不多價

重注SPCE, 諗住坐幾年上太空

佢再跌深d 我應該會溝

一係睇CEO 變煙花，一係上太空

SDGR 成本50 揮手區

bynd
食真肉仲平啦

我係LA見到超級市場d真肉比人掃哂，得返bynd 冇人買

正常零售生意
坐艇啫
唔會執呀..？

Spce 成本價 35 重倉
入左幾百股 驚撚到仆街
要唔要買番d溝下佢其實
有無機升番到10幾20

冇人買肉
間廠唔駛開
資金鏈斷
借唔到錢
老破

人造肉唔係必需品 當大家啲普通肉（姐係幾十年黎嘅供應鏈）都頂唔住 你仲點會諗buffer 去買賣人造肉丫
唔跌佢跌邊隻？
仲要本身妖股

都唔妖。開頭啲人炒概念啫。
未來吹環保風遲早轉食人造肉。

其實我覺得唔當自己食緊肉反而仲好食。
當自己食緊肉味菇會好食好多

btw 真心頂唔順咁跌法
55
9.5走左
等到45，6.5再入返

少注ok, 但要make sure 輸晒唔心痛

兩隻都有得做
SPCE賣luxury service
但百年大浪，唔知會點，冇人有興趣上太空住（而且仲未成功飛過），研發又燒錢，係要不停借錢嘅公司、資金周轉不靈就慘⋯⋯背後仲要係Virgin...

BYND：未來一定唔會再食咁多牛，一來殘忍，二來減碳，三來綠化，四來植物肉健康。重點係佢造到血鐵出嚟，好勁，只係未習慣。（當肉類供應真係短缺，自然迫住要用植物肉，即係有大規模試食，慢慢習慣，同時有數據改良產品）

係怕再跌落去佢啲supplier反口，到時還唔起錢call loan，又一時借唔到錢周轉，咁就仆街

（不過咁大舊肉，你估會唔會Google/ 大食物企業會要左佢？）

人地升，得佢跌喎